建議泛民動議，取消行政長官只能做兩屆

追隨習近平思想